維人親述: 家人被殺，科技監控，圈養成中東器官農場

弟弟被殺
妹妹被輪監
父親過世
母親下落不明
族人圈養成作器官農場
不看不是人

下一個到港豬

明日香港！

明日香港